---
Fach: BWM
Datum: Friday, 22.03.2024
Zeit: 08:55
Themen: 
Seiten:
---
---
1. b
2. b
3. d
4. a
5. c
6. c
7. a
8. d
9. b
10. d
11. a
12. b
13. c
14. d

Weil alt österreichischer name "Osterrichi"
^ falsch keiner hat ne ahnung

Weil er eier legt

Weils marthin luther nen anderen tag frei haben wollte

weil rot bfarbe der liebe

mehl, wasser, eier, backpulver, zucker, salz

ab rot, wein, 



